В программах иногда встречаются Single-Producer-Single-Consumer очереди передачи сообений. Такие очереди используются для передачи сообщений между двумя тредами. Обычно они реализованы в виде кольцевого буффера: выделяется массив фиксированного размера, которй представляется завёрнутым в кольцо (т.е. следом за последним элементом идёт нулевой). По этому кольцу ползёт текущий буффер: новые элементы добавляются к голове, а старые достаются с хвоста, при этом размер буффера ограничен размером массива, который никогда не меняется. Похожим образом устроены буфферы передачи команд в протоколе NVMe или буфферы сетевой карточки.

Несмотря на кажущуюся простоту задачи, в ней уже приходится думать о конкуретном доступе, а, если хотеть передавать большое количество сообщений - то и о вопросах производительности, возникающей при доступе к одной и той же области памяти.

Начните с базовой реализации, обеспечив корректность выполнения в многопоточной среде. Подумайте, какого рода интерференции могут ухудшать производительность? Как можно их диагностировать с помощью `perf`? Какая теоретически возможная максимальная пропускная способность? Как можно оптимизировать решение, не нарушив корректность?

Напишите реализацию SPSC-очереди в файле `queue.h`. Ваша реализация должна достичь хотя бы 100 MB/s при запуске в тестовой системе. Скорее всего при запуске локально на ноутбуке значение получится выше.